屌你老母練齊少少先出黎獻醜好冇呀

[頭條日報] 駐港解放軍微博發片 軍人聖誕日維港背景起舞

解放軍駐港部隊今日於微博上載一段三軍聯合訓練的影片，引起社會關注。而該賬戶在聖誕節當日也轉發了一段「港島奇兵」帳戶上載的歌舞......

連結: